留意到班賤種仲緊張過巴狗

疤狗歐聯八強出局之後
場場歐聯都肉緊過當隊球迷啦

弱智樓豬

你個名

慘得過疤狗做完祖迷又變拜迷再變利迷
日j夜j既不敗都要破埋

歐聯決賽又輪到巴狗曼狗緊張了

一隊想皇贏

一隊想利贏

點樣自己緊張過自己？心戰？

又撚狗

一句講哂，疤/蝗，邊隊先係真賤種

自己留意自己？

疤狗真係寵物小精靈黎

：賤種賤種 賤種賤種賤種賤

屌

樓主個名